參議院議員 Rubio 罕有發表極強硬聲明 表示不會讓任何人阻延《香港人權民主法案》並要求反對法案議員解釋

【11月6日】參議院議員盧比奧(Marco Rubio)罕有地發表極強硬聲明，表示不會讓任何人阻延反對《香港人權民主法案》，並認為將會到達需要行動的時候，表決時反對法案的議員需要站出來解釋！

推

God Bless Rubio

Push

邊個夠膽同人道主義作對

rubio

SIR THIS WAY

盧比奧叔叔

老老實實 冇反對既理由

Thank you

sir this way

幫手retweet

國際戰線未輸架，大家唔好放棄

大家齊Retweet!!! Twitter戰線

挑~鬼要理你咩
美國唔似中國，議員真係民選出黎，惡咩?

香港需為rubio 立個像多謝佢為香港出頭

Rubio

push

☺

即係話：全部同我企起身！反對既同我企出黎！

retweet啦屌

Twitter 要人

多謝你

好少見咁強硬屌黨友

twitter要人
LIKE&RT

好型棍子
真係要整多次人權案既集會,集氣下美國戰線

Twitter推撚爆佢

想問下佢嘅地位算點？
因為見佢都幾後生 影響力大唔大架？

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

推到有集氣大會

大家retweet with comment時麻煩用心打長少少

推呀

真係冇諗佢同Hawley係咁出力，唔推唔係人

又係撚我地架姐

睇到我濕左
利申:非GAY

事成既話
香港要整返條盧比奧道

幫下呢位手足 由6月努力到而家

呢到推完要去twitter 幫手啊

Thank you Rubio

This Way Sir!!!

I love u Senator Rubio

Sir
Thank you

好似想清算賣國賊

業績公佈 23:37

RT 3581 (+1187) Likes 4636 (+1386)
Comments 742 (+185)

真係香港國父

god bless America

係時候再集氣
今次對象係參議員全人

Retweet 啦大家

啊麥生有無出黎講幾句?

錢作怪。

help

你咪玩啦，上屆選總統，共和黨內部，佢贏既州份數量係排第三

誰贊成 誰反對.gif

呢短片係一個居美國嘅內地民運人士分析過唔到原因：

Sir this way

推
已RT

反對的代表請舉手

沒有！ 沒有！ 沒有！

通過！

一人一條

Tweet

我唔怕佢唔立, 最怕佢減辣

幫手入去retweet+留言多謝Senator Rubio

快少少

射左

有
奶共

屌 型撚到

但唔趁機打中共
之後冇機會

周同學你睇下
快啲起身同我地一齊等好消息！

我相信正義！感恩！

Sorry 哩個先啱

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

型撚到

要人！

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

有預感未集到人就放tg
到時衰極都要有美國旗俾tg淹沒嘅畫面

但要用手足人頭換⋯sad
我願意捐人頭

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

希望係自己製造

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

I m on fire

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

人地攞住舊錢退休養老過世，理撚得你。

周同學，一切順利，早日康復！

感謝樓主提供 Twitter link

甴曱平

人地有舊錢安享晚年理得你死

佢同Josh Howley真係正氣到
Josh Howley仲要美國隊長咁

唔好唔記得仲有班眾議員

救命恩人

I love rubio😭

Thank You Mr. Rubio

甴近平

sir

生個仔要叫Rubio 了

仲有D學校名 & 大學XX堂 XX大樓

推丫推

咸咗，幫到盡了

燒山發一發功, 掂

生子當如盧比奧

Sir, this way!

我都覺得佢好後生但地位好似好高

其實現在有邊個阻緊?
民主黨應該冇問題, 真係mitch McConnell?

有冇可能整個集會指名叫反對法案議員唔好奶共
令美國人都知道佢地奶共, 迫佢唔好阻法案

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

手足唔好剩係喺登TAHNK YOU, 大家一齊湧去TWITTER 留CM 多謝人哋!!!!!

未輸架!

改撚晒d濕鳩北京道 上海街 廣東道 山東街

老婆係共產黨員

如果過左點報答好

排隊幫佢含

最大阻力都係燒生
唔該佢收下把口

真
特別係北京道真係要改

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

push ar

！
！
！

Thanks Rubio

以支那地方做街名嘅地方通常都好雜

我嘅rubio bb

得千幾個retweet 同like 咋
和理非快手去做實事

推post啊

有9個參議員 似商界打手

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

True

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

實事here

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

🥰

用美國做主題就冇可能有警暴

試想像下舉美國旗既手足比狗射tg/膠子彈/打到仆街

或者支美國旗比狗搶走扔左/射爛/變左藍色

個畫面幾....

靠番佢地議員
所以要rt已支持果班
話比佢地知 我地好感恩

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

推爆佢

大家快d去講聲 Thank You 啦！

Twitter !!!!

like rt cm

Thank you sir

霸氣

多謝大佬
一齊上喔

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Marco Rubio

因為有d本身就是果到既難民落黎聚居既地方

因為難民窮所以特別多黃賭毒

推！

推 鐘意佢咁癲

我呢？

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

幫推埋呢個

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

美國兩黨之間政治有一套玩法，外人介入反而可能仲衰
Rubio都出到聲話好快會做嘢，唯有再比啲時間佢地

謝謝你

Support!!

唔係喺連登多謝就夠呀 Twitter 呀 鍵戰呢 出哂嚟未？

Thanks!!!

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

Where!!

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

未

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

Rubio 共和黨的,明屌McConnell

Sir

Lm

有 老婆唔比

Rubio: 反對嘅點名

信佢

Sor囉唔識美國政治

98都有啦
唔係喺有美國旗嘅地方清上去咋嘛

美國石禮廉！

希望佢將來會做總統

幫推

屌你
入去幫拖先

因為下年部份senator改選
加上美國人現在大部份反中
俾人知道奶共應該會幾影響選情
5月biden講左中國唔係threat都被迫即刻改口
睇下有冇機會幫手俾到壓力

pish

反對嘅全部都係鬼

大家follow 議員們
國際戰線

Senator Dick Durbin( 民主黨參院黨鞭)

向McConnell，亦即負責排參議院法案表決議程的參議院多數黨領袖，提出盡快就《人權法案》作出審議
備註：妻子是趙小蘭，兩人家族與中國關係都不淺。

推呢條等於俾緊壓力McConnell，講到好白呼籲pass the act！

推啊

Senator Dick Durbin( 民主黨參院黨鞭)

向McConnell，亦即負責排參議院法案表決議程的參議院多數黨領袖，提出盡快就《人權法案》作出審議
備註：妻子是趙小蘭，兩人家族與中國關係都不淺。

推呢條等於俾緊壓力McConnell，講到好白呼籲pass the act！

要有禮貌手足

你仲霸氣 retweet左

今次幫手捉共諜

頂唔順啦

幫手retweet 啦！唔洗一秒

Rubio bb
破燒山燈唔該

Senator Dick Durbin( 民主黨參院黨鞭)

向McConnell，亦即負責排參議院法案表決議程的參議院多數黨領袖，提出盡快就《人權法案》作出審議
備註：妻子是趙小蘭，兩人家族與中國關係都不淺。

推呢條等於俾緊壓力McConnell，講到好白呼籲pass the act！

要有禮貌手足

like retweet comment share

快啲 快啲

0.5

(dom dom) 路透社：特朗普承諾倘中美談判有進展 將對港問題保持沉默

咁佢係咪想彈劾侵侵
打左咁多日嘴炮 都唔知有d咩用
都係果句 retweet完就番主線研究三罷

推！ twitter 戰線要人啊！！

好型

好撚靚仔

捉到鞭撚死佢

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

God Bless Rubio
God Bless USA
God Bless Real HKer

God Bless !!!

準備反枱

靚仔 又代表到美國核心價值
真美隊

like and retweet and reply

D

Thank you Marco Rubio

止警暴，制警亂

兩個都推哂

唔小心按到 負評左 我想按右邊個制的

無錯喇,反法西斯事業係無分黨派,種族,膚色同宗教架.
Bingo.

佢其實似未來總統

retweettttttt

Rubio my love！！

Sir, I will pay my utmost respect to you

似嘅人太多,粒粒巨星 Super Star
Mike Pence , Rubio, Pompeo
民主黨,努力.

守護美國核心價值

感謝

Ho ball

上去Twitter 支持Rubio

retweeted

入去RT同LIKE呀

仲有 Pottinger

瘋狂retweet呀 唔好放棄

除非係共諜

thank you

催淚之城 最後召集 (最後26個鐘)

推!

其實我唔明點解大家都共和黨, 政治理念應該接近, 但點解都有人反對
明明新彊定西藏都過到

咩都唔使講， retweet

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

one way or another
終極強硬
差在未講with or without you

thx rubio

有利益關係
香港比其他果2個地方重要好多

佢咁樣做唔會畀黨D人屌?
SOLOMON唔係好大POWER??

希望唔係做show.
P 照推

佢係依件事上面出GA力唔會小過香港人
見到有仆街為左小小短期利益係到拖 緊係嬲到爆

rubio真係好有心
他朝香港重光 一定要頒個最高榮譽嘅獎俾佢

Marco Rubio

Josh Hawley

Like & Retweet!

dont forget chris smith

Josh hawley

《請特朗普總統於香港與習近平會面並簽署貿易協定》

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳

🙏🏼

其實有好多共和黨人同中國有生意利益，個法案其實都係一面照妖鏡，有冇賣國意識，係鬼就現形。
中國有漢奸，美國一樣會有美奸。

佢唔係reject 呀
拖姐...reject一定比人屌到7彩

nancy pelosi

唔好淨係連燈LIKE
去RETWEET

希望唔係扯貓尾啦 唔好亂比希望我地

如果佢講出口
佢將會失去更大既利益

Rubio有大將之風,氣場強勁又夠man
Hawley後生靚仔身材好又有正義感

得一條脷唔夠用

若係家族生意咁好難講,但對於上市公司嚟講.
香港由一個原本法治嘅社會經721 兩萬幾個999 call無人接或HEA接,附近警署拉閘結業,巡警調頭走後, 已經成為一個法治蕩然無存嘅地區.
在港美國商會係唔係應該諗清楚,是否負有責任對股東股民交代,認真面對而唔係迷幻,故作無事發生以圖苟存賴活, 活著咁呢? 帝國嘅榮耀放咗係邊?

Solomon ar

呢位呢? Pottinger

整個十八區商場人權法集會啦，用人數民意比更多嘅reason比美國做野&做快啲

貴人終於出現了

男神

We need hope

推爆Twitter

有人就死 因為班仆街賤種警狗

佢五年前已經幫緊,好多次speech都講得好肉緊,仲講埋廣東香港人加油

但存在感冇其他人咁高

咪柒啦. 香港721後已係一個法治蕩然無存嘅地方嚟.
你要大統領嚟D咁地方簽嘢?.............

佢係聽證會都講到好嬲，一次又一次俾人阻撓

一人一支美國旗渣係手唔放囉

直接黎香港做特首啦

有個中國間諜老婆，算唔算係理由?

大家快啲tweet

retweet 同 comment

姐係可以點做

Retweet

好似又幾好玩，都幾肯定班狗會照打

我意思係想問佢都要跟佢個議會制度來玩
對家反對可以做到D 乜

幫手丫
【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

3000rt4000like
到底係咪真係有200萬人出過嚟
你試諗下有成一百萬rt like既話會震撼多幾多

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

大家快Ｄ入去多謝佢同轉推！

係

邊個反對邊個就係鬼！

唱黑白面

根本唔洗香港人出手，美國d議員自動自覺揸住對家班奶共既春袋慢慢錫

仲有克魯茲, 都係重量級反共參議員

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

上twitter like喇

我地要自己努力，但都想有幫拖

我愛你

唔好打J 啦, 真係排到張bill 投票先講啦，推下又一個，推下又一個月

已retweet

其實佢可以點樣行動 我都想知
唔係都要跟遊戲規則玩咩

真英雄

，

已 retweet

唔好淨係喺連登講多謝呀連登仔
twitter戰線都需要你哋

推阿，集氣

TWITTER要人

Twitter like 留言……

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

滾動到停唔到，呢段好型

共諜

入link呀

頂 有聲

SIR !! THIS WAY !!

多謝rubio

twitter戰線、爭你一個

快啲retweet 再多謝人啦

打晒開口牌 印太重要一環
香港人要爭氣

retweet and like

FF: 參議院議員盧比奧(Marco Rubio)罕有地發表極強硬聲明，表示不會讓任何人阻延反對《香港人權民主法案》，並要求政府對反對法案議員叛處死刑

加油！

利益算唔算理由

twitter 要人

仲緊張過自己國家既野 多謝你

更怕既係仲衰過唔立（閹割版）

Marco Rubio真巴打，thanks

其實邊個係到拖緊 好少留意國際戰線

希望有巴絲打可以整個詳細post

Retweet 左未？

特朗普道眾生

如果有既即刻過到都似

推到2024盧比奧做總統

retweet

Rubio真心好撚型棍

好過澳門嘅

Retweet同多謝人呀！！！

分分鐘叛國罪

參議院入面有班人錢作怪，Rubio佢地應該開始捉呢班賣國賊出來

知道有支那人想使横手

tui

大家努力
每日一comment一rt已經幫到國際戰線好多

習曱甴

記得之前有人話香港重光之後要整條盧比奧道

佢好大下, 將來佢好有機會做共和黨總統候選人.

其實Ted Cruz都係, 所以基本上只要共和黨繼續掌權, 香港都唔會有事.

相反...唉, 民主黨就. D人成日話Solomon唔係大佬, 佢官仔好細. 但望下啦, 民主黨"大佬"幾時出過聲? 即oversea committee果D"民主黨大佬"

關於斬妖義士

痴撚線

反對理由： 人民幣 奶共

Trump 嘅商人本色係時候退位
任何有得deal嘅仗都係比到機會支那唞氣
只有讓返俾意識形態大於一切嘅反共主義上台
先會不顧一切打殘支那

係咪想拉McConnell落馬

好人一生平安

Marco Rubio係我偶像
衷心希望佢同彭斯將來會做總統

全撚部阻既都係賣國賊

Marco Rubio請受小弟一拜

點解YouTube可以趕絕"升旗易得道"?

抱歉借個位..... 唔好畀呢條極黃YT channel 被拖垮啊!!!

叫得人解釋即係明串鳩邊個反對就係同支那有利益輸送, 你唔會兜得到
好撚高招

「突發」有手足失蹤

幫幫忙推推post，有手足失蹤

liked and retweeted

我們一起多謝他

係 話後悔8964時放過中共

Sir,we want you

型

澳門就更無可能.
提出嘅豬共官員,習總可以直接拖佢出去餵狗.
紫禁城隨時都大過澳門街, 地上兩大強國元首聚首,點可能係D咁地方.
其實雙方都係HEA, 你叫我去澳門叫雞,我叫你去愛俄華打田鼠.習總會腳軟架.

連登不cheap
但愛face,HiHa!

大家快retweet!!!!!

god bless america

推推推推

真係想多d人加入Twitter 戰線

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

Twitter 要人
全部入參與Twitter 戰線

習甴平

USA, sir this way!

RT !

有，但冇反對既藉口

乖機抽晒班共諜出嚟就o岩喇

咁嘅case難搞

E

霸氣外露

捉參議院鬼

英國戰線我認為都應該要以同美國戰線同一力度推，但係英國往績太差，暫時推唔起好正常
但美國又撚左你乜野呢?
你諗下前後唔夠幾個月
個法案都過左一半
仲有無數議員出聲

This way sir..... we already lost many men......

屌 咁你有無收支那錢先
你估做議員真係同選民交化咩
同財團交代咋
做官最驚俾人查
邊個無做過仆街野

Rubio Sir

You

Rubio baba

見到啲fb 撚樣力又冇份出，游說冇份做係度單單打打人權法真係好撚燥
各有各做都唔識

大家好 ... 人權法 kick 左嚮度，想提議之後既集會，都集中要求美國參議院加快通過香港人權法， 而且：
- 通常都攞到不反對通知書
- 又聚集大量美國旗等優雅畫面，直接向美國人宣傳
- 逼McConnell放上議程 、侵侵回應
- 呢條應該係最重要戰線
- 呢種集會最易做(冇黑警的話), 而且大量和理非會出黎支持

希望大家再搞

提議再集會加壓美國參議院通過人權法

咁講得即係而家有好大阻力

正常啦仲要燒山燈一燈

Pish

Thanks #standwithHongKong

推 Rubio

屌 好型

人地玩得高明
拖多兩拖，又過今年議期，已經夠做
你激到紥紥跳，最後咪下次選唔到
自然有人被著數佢

Sorry this way

反對的不是共諜就是敵人

好強硬

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

我整條 bill 出嚟，人哋 house 就喺威喺勢，但去到 senate 就睇住一兩個親中黨友/對家阻住晒搞到啞晒火，喺我都慶

香港人既朋友
Marco Rubio
Tedd Cruz
Josh hawley
Rick Scott
Nancy pelosi
James McGovern

Mitch McConnell冚家鏟啦

Liked+Retweeted

唔一定係大阻力，可能係有某一兩個真係全心玩野咁，甚至可能唔關McConnell事，37個cosponsor 基本上已經肯定條bill會過咁濟 真係時間問題

liked n retweeted

你得一個頭都唔夠啦

眾議院呢？
全票通過 每一個都咁重要

必須推

感激

thank you Sir!

大家去Retweet！！！

Rt ed.

支持

支那陰道

曱近平

仲有佩洛茜道

應該整盧比奧村 + 佩洛茜道

應該包括蒙大拿州奶共冚家剷

香港咁多街
將來香港既首都全部街名整晒佢地d名

搵人 inbox 佢啦
有冇人做
叫佢燈人權法出變數
好大機會收皮

37啦？！琴日仲係36

係咪話夠60個就可以上大會

係就最好

解釋? 要奶共囉

Rubio同Hawley真係男神黎

McConnell 俾中共女間諜含住春袋咩都唔記得架啦。
個咩小蘭有PhD(Sex)架

逼其他參議員簽名聯署

PLAN B

盧比奧道

Twitter阿 呢到推冇用

In Rubio we trust

uppp

push Twitter

明抽mitchcon

this is a great support for Hong Kong

721 831

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

Rubio爸爸

721
811
831

人哋咁幫手，點可以唔retweet爆佢

快啲過求下你

感動

文宣

師兄係咪都係跟bot做？

retweet呀 缺一不可

草夠60個co-sponsors

要去多謝人咁熱心幫忙

黎香港我請你飲茶

GO TO PLAN B

都係漏左chris smith

做每日任務啊

勁

thanks Rubio

@TwitterHelpBot
幫手做每日任務

大家上去佢Twitter like and Retweet!!!

Sir ! This way !

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

睇住追求民主既香港年青人一個一個咁被殺
仍然拒絕支持香港既民主美國，請出黎解釋

@TwitterHelpBot

成個twitter都係 有時唔跟

所以要反對嘅人解釋
九成知道收咗污糟錢先反對

一齊玩Twitter啦

反對嗰啲叛國論處理啦。

I love you Rubio

推完依邊再推個邊

好撚型

有用開

冇錯，個法案係好緊要
不過唔會一過左就改變戰局
我都幾肯定過左人權法之後場抗爭仍然會繼續
唔知到時啲人又會用咩做籍口

唔好將希望寄託係一啲自己掌握唔到既野身上

支持Rubio 競選美國總統

I love rubio

魯比奥參議員

Rubio乃真心反共識議員

岩啦, 叫D 賣美狗出黎解釋

美國政壇第三勢力茶黨領袖，外交事務委員會——亞太次委員會主席，成功推動新彊人權法，其實已經好勁下

一早押注香港亦都令佢地位更上一層樓

用Bot做每日功課！

古巴裔美國政治人物

同樣深受共產主義 影響

tui

而家玩到偷人ac出post帶風向
即係例如有會員不嬲個立場都係講點都唔割 但
有一個post講 何妖單野我諗我會割 因為點點點。。。
好撚陰毒

［推到上熱門］連登被滲透證據

其實一直都係錢錢錢錢
連香港呢5個月都係因為中共想要錢

總之去留意多謝人啦

呢個可以

但選民都會想知道議員點解反對法案都好正常。如果法案去到floor投了反對票自然有記者追著問點解啦

選過總統，入最後幾強，加上佢代表搖擺州分florida，佢係美國都好出名，算比較知名議員，茶黨保守派。有影響力但當然同元老級好難比較，你當係後起之秀中堅份子